\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Gute Nacht, Kameraden \linebreak}
\index[in]{Gute Nacht, Kameraden}
\index[vw]{Abendlieder!Gute Nacht, Kameraden}

\begin{tabbing}
1. Gute \=Nacht, Kame\=raden, be\=wahrt euch \=diesen \=Tag,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
1. Gute Nacht, Kameraden, bewahrt euch diesen Tag,\\

die Sterne r"ucken aus den \=Tannen em\=por ins \=blaue \=Zelt\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
die Sterne r"ucken aus den Tannen empor ins blaue Zelt\\

und \=funkeln \=auf die \=Welt, \=die \=Finster\=nis zu \=bannen.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
und funkeln auf die Welt, die Finsternis zu bannen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Gute \=Nacht, Kame\=raden, be\=wahrt ein \=festes \=Herz,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
2. Gute Nacht, Kameraden, bewahrt ein festes Herz\\

und Fr"ohlichkeit in euren \=Augen, denn \=fr"ohlich \=kommt der \=Tag,\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
und Fr"ohlichkeit in euren Augen, denn fr"ohlich kommt der Tag,\\

da\=her wie \=Glocken\=schlag \=und \=f"ur ihn \=sollt ihr \=taugen.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
daher wie Glockenschlag und f"ur ihn sollt ihr taugen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Gute \=Nacht, Kame\=raden, be\=wahrt euch \=diesen \=Tag,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
3. Gute Nacht, Kameraden, bewahrt euch diesen Tag,\\

die Sterne r"ucken aus den \=Tannen em\=por ins \=blaue \=Zelt\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
die Sterne r"ucken aus den Tannen empor ins blaue Zelt\\

und \=funkeln \=auf die \=Welt, \=die \=Finster\=nis zu \=bannen.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
und funkeln auf die Welt, die Finsternis zu bannen.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Hans Baumann\\
FA: 92 FU: Nr. 174 GB: 118 LB: 174 TS: 288 PI:\checkmark
\end{angaben}
